{"translation-revision-date":"2024-07-08 12:48:02+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Color Palette Presets":["Predefini\u00e7\u00f5es de paleta de cores"],"Predefined":["Pr\u00e9-definido"],"Custom":["Personalizado"]}},"comment":{"reference":"static\/js\/options\/options\/color-palettes\/ColorPalettesModal.js"}}